冇炸蟹鉗o既婚宴仲有咩去o既意義

明明之前去開都有
點解而家俾成千銀都冇得食

蟹鉗會笠住海龜個頭